唔係煮飯可以食乜

有冇人可以黎幫手煮